有冇人因病厭世好想死？

兩隻手兩隻腳都好撚多濕疹，好撚柒痕啊屌你老母

中學同學因為濕疹成日俾人笑同bully
皮膚病好影響自信

做鐘樓陀俠

有冇試過睇醫生， 睇啲貴啲嘅醫生例如私家醫院會畀啲好啲嘅藥你

撐住呀

利申：絲，暗戀緊個濕疹陽光型男仔

我濕疹咗十幾年 中度

呢一年 諗住減肥 飲食清淡咗

點知連濕疹都冇埋

試吓

點清淡法？

多謝絲打

抑鬱
有5年左右長期諗點死 死唔死好

我都係 食左2年藥都好似無乜好轉

而家病情點

行屍走肉地生活

早餐 照舊 腿蛋麵 奶茶咖啡
午餐 沙津 麵包 奶茶咖啡
下午茶 蘋果
晚餐 勁多菜 少肉 一碗飯

手 腳 濕疹冇咗

新年幾日 食多咗肉
隻手又出疹

Me three

因咩原因唔開心？

奶茶咖啡好似對身體唔係幾好

濕疹重飲咖啡奶茶真係抵撚死

禁應該叫咩嘢飲

所以 可憐人必有其可恨之處
講到濕疹好撚嚴重 點點點
自己去google下認識下自己個病都懶
如果你有認真看待過你自己個病
做下資料搜習就知咖啡奶茶濕重
普通人都唔敢飲得多
呢啲嘢真係好撚基本
所以我覺得你真係好撚抵死
利申正常人 冇病冇痛

唔好咁話人啦，有d人就算唔飲依d都一樣嚴重，利申一向唔飲，只飲熱檸水

部份原因係愛情
抑郁症 本身可以無原因 就係想死